# MoviePoster

La parte backend de la aplicación

## Despliegue de la aplicación

Se puede arrancar con el IDE o se puede construir el contenedor con docker:
`docker build -t mimacom .` y una vez construido ejecutarlo con `docker run -d -it -p 8090:8090 mimacom`

